python.exe main.py
==================== Выбор из значений справочника, нужно сверить наличие значения и посмотреть, все ли нужные значения имеются в вариантах ====================
Переход: s31 => s81 (s31 собств жилье => s81 куда выпл пу3 н1_3)
Справочник: Payment_direct_MSO_89 из компонента c342 (c342 направление для оплаты)
Условие: c342.value.id, предикат: equals, значения: ['1_3']

==================== Выбор из значений справочника, нужно сверить наличие значения и посмотреть, все ли нужные значения имеются в вариантах ====================
Переход: s31 => s36 (s31 собств жилье => s36 куда выпл пу3 н2)
Справочник: Payment_direct_MSO_89 из компонента c342 (c342 направление для оплаты)
Условие: c342.value.id, предикат: equals, значения: ['2']

==================== Выбор из значений справочника, нужно сверить наличие значения и посмотреть, все ли нужные значения имеются в вариантах ====================
Переход: s31 => s52 (s31 собств жилье => s52 куда выпл пу3 н1_1 и н1_2)
Справочник: Payment_direct_MSO_89 из компонента c342 (c342 направление для оплаты)
Условие: c342.value.id, предикат: equals, значения: ['1_1']

==================== Выбор из значений справочника, нужно сверить наличие значения и посмотреть, все ли нужные значения имеются в вариантах ====================
Переход: s31 => s52 (s31 собств жилье => s52 куда выпл пу3 н1_1 и н1_2)
Справочник: Payment_direct_MSO_89 из компонента c342 (c342 направление для оплаты)
Условие: c342.value.id, предикат: equals, значения: ['1_2']

==================== Выбор из значений справочника, нужно сверить наличие значения и посмотреть, все ли нужные значения имеются в вариантах ====================
Переход: s84 => s27 (s84 сумма за жилье => s27 пу3 док справка долг)
Справочник: Payment_direct_MSO_89 из компонента c342 (c342 направление для оплаты)
Условие: c342.value.id, предикат: equals, значения: ['2']

==================== Выбор из значений справочника, нужно сверить наличие значения и посмотреть, все ли нужные значения имеются в вариантах ====================
Переход: s84 => s17 (s84 сумма за жилье => s17 док 32_1ЖК)
Справочник: Payment_direct_MSO_89 из компонента c342 (c342 направление для оплаты)
Условие: c342.value.id, предикат: equals, значения: ['1_3']

==================== Выбор из значений справочника, нужно сверить наличие значения и посмотреть, все ли нужные значения имеются в вариантах ====================
Переход: s84 => s105 (s84 сумма за жилье => s105 док пу3 дкп)
Справочник: Payment_direct_MSO_89 из компонента c342 (c342 направление для оплаты)
Условие: c342.value.id, предикат: equals, значения: ['1_1']

==================== Выбор из значений справочника, нужно сверить наличие значения и посмотреть, все ли нужные значения имеются в вариантах ====================
Переход: s84 => s106 (s84 сумма за жилье => s106 док пу3 (дду))
Справочник: Payment_direct_MSO_89 из компонента c342 (c342 направление для оплаты)
Условие: c342.value.id, предикат: equals, значения: ['1_2']

================================================== Возможная ошибка в условии ==================================================
Переход: s94 => s96 (s94 ДУЛ Нов Супруг => s96 ин загс брак??)
Условия перехода: [{'fieldType': None, 'predicate': None, 'args': None, 'field': 'c163', 'protectedField': None, 'variable': None, 'visited': True, 'value': '2'}]
Зависимость от значения компонента: KFComponent(id='c163', name='c163 есть брак?', type='RadioInput', label='Как изменилось семейное положение?', answers_values=['1', '0'])
Компонент: c163

==================== Выбор из значений справочника, нужно сверить наличие значения и посмотреть, все ли нужные значения имеются в вариантах ====================
Переход: s48 => s81 (s48 пу3 док нотариус не1_3 => s81 куда выпл пу3 н1_3)
Справочник: Payment_direct_MSO_89 из компонента c342 (c342 направление для оплаты)
Условие: c342.value.id, предикат: equals, значения: ['1_3']

==================== Выбор из значений справочника, нужно сверить наличие значения и посмотреть, все ли нужные значения имеются в вариантах ====================
Переход: s48 => s52 (s48 пу3 док нотариус не1_3 => s52 куда выпл пу3 н1_1 и н1_2)
Справочник: Payment_direct_MSO_89 из компонента c342 (c342 направление для оплаты)
Условие: c342.value.id, предикат: equals, значения: ['1_1']

==================== Выбор из значений справочника, нужно сверить наличие значения и посмотреть, все ли нужные значения имеются в вариантах ====================
Переход: s48 => s52 (s48 пу3 док нотариус не1_3 => s52 куда выпл пу3 н1_1 и н1_2)
Справочник: Payment_direct_MSO_89 из компонента c342 (c342 направление для оплаты)
Условие: c342.value.id, предикат: equals, значения: ['1_2']

==================== Выбор из значений справочника, нужно сверить наличие значения и посмотреть, все ли нужные значения имеются в вариантах ====================
Переход: s48 => s36 (s48 пу3 док нотариус не1_3 => s36 куда выпл пу3 н2)
Справочник: Payment_direct_MSO_89 из компонента c342 (c342 направление для оплаты)
Условие: c342.value.id, предикат: equals, значения: ['2']

==================== Выбор из значений справочника, нужно сверить наличие значения и посмотреть, все ли нужные значения имеются в вариантах ====================
Переход: s116 => s128 (s116 смена направления => s128 изм дду или дкп?)
Справочник: Payment_direct_MSO_89 из компонента c306 (c306 текущее направление)
Условие: c306.value.id, предикат: equals, значения: ['1_1']

==================== Выбор из значений справочника, нужно сверить наличие значения и посмотреть, все ли нужные значения имеются в вариантах ====================
Переход: s116 => s137 (s116 смена направления => s137 изм особая категория)
Справочник: Payment_direct_MSO_89 из компонента c306 (c306 текущее направление)
Условие: c306.value.id, предикат: equals, значения: ['2']

==================== Выбор из значений справочника, нужно сверить наличие значения и посмотреть, все ли нужные значения имеются в вариантах ====================
Переход: s116 => s128 (s116 смена направления => s128 изм дду или дкп?)
Справочник: Payment_direct_MSO_89 из компонента c306 (c306 текущее направление)
Условие: c306.value.id, предикат: equals, значения: ['1_2']

==================== Выбор из значений справочника, нужно сверить наличие значения и посмотреть, все ли нужные значения имеются в вариантах ====================
Переход: s116 => s128 (s116 смена направления => s128 изм дду или дкп?)
Справочник: Payment_direct_MSO_89 из компонента c306 (c306 текущее направление)
Условие: c306.value.id, предикат: equals, значения: ['1_3']


Process finished with exit code 0
